「正視聽」香港手足成功爭取派錢

光復香港 時代革命

幫手推爆佢

推呀

唔好比保皇狗spin到呀

得你老母呀得

推

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！